有冇巴絲知道邊到有converse 1970買?

想脫毒
知唔知邊到仲有chuck taylor1970

有呀 去Cwb converse專門店

好 過兩日出去睇 thanks

同問，知唔知幾錢？

係幾正嘅

前排先買左對classic vans
唔知買唔買好

來要黃色個對

有無人知高筒幾錢？

699定659

上本身有高筒上兩個星期先再買完低筒